教育大學特殊教育一問 聽日面試！

聽日要面試
死線前幾日報嘅 自己gpa 2.9x 本身想搏一搏 點知真係有面試機會
有無人in左or有貼士 ？

聽人講好多人放棄offer 其實係咪唔好讀 ？

特殊人士讀到大學嫁咩?

edu u apply左就有得in架啦

你去edb個網睇吓SEN有幾多種
每一種有咩特質
睇下各種類佔SEN幾多%
睇下特殊學校有咩類型，畀邊啲SEN學生
再揀個SEN類型作返個故仔講吓自己點解特別想教呢類
睇埋一間特殊學校有咩其他profession你有需要合作
然後諗下自己有咩相關background係令你更加適合教特殊學校
再諗下自己有啲咩係不足、嚟緊如果有機會讀可以更加努力改善嘅地方

另外畀多樣嘢你諗，教得特殊學校就緊係要有耐性
但其實有耐性之餘仲要體力好
你自己慢慢諗吓點解。

好的 謝謝

咁遲報都係？ 希望重有位！
另外有科收唔到

SEN係咪幼教?
邊科收唔到

唔同的 特殊教育係四年課程 不包Pgde即係不包教育文憑
新個科咩Hong Kong Study 收唔到

身邊有人幼教PT degree冇聲氣，冇收過interview 通知

in成點？

想問下最後點啊巴打

只有YR 1 offer
Cgpa 2.91

有冇聽過有人可以yr2/3讀起？